[集思廣益] 究竟點先可以令黑警變返白警？

依家黑警係仆街乞人憎，呢個係事實。但理性諗一諗，多一個朋友總好過多一個敵人，下下搞到非黑即白只會搞到勢孤力弱，個人覺得如果拉到一個差佬過黎，港共政權就會少一隻爪牙，呢個係至關重要！

但依家問題係，做得差佬就已經係回聲牆入面，加上普遍教育水平低，分分鐘連逃犯條例都唔知係乜。

究竟點先可以令差佬或其他紀律部隊轉軚？

專心搵其他記律部隊支持啦

第一一定係消防，最大機會，返一日放兩日，大把機會參與社運

但點揾先係重點！

無可能

無可能都要上架啦
612之前咪又係個個覺得100%通過
你覺得無可能就真係無可能

無，唔洗諗

說服市民做黑警=做雞：出賣肉體搵食
說服市民做黑警=撈黑：出賣良知搵食

投胎

唉每靜幾日
就有d樓主咁既人出現

你咪照做文宣 當佢普通民眾咁咪得 只不過佢番工係另一個身份姐嘛
講真就算大部分消防員支持我地
果啲對上係政府嘅聯會都唔會出聲明撐我地嫁啦
消防會個人支持 佢地就會行出黎 其實唔覺得要特別拉攏佢地

*消防員佢地個人嘅立場係支持

其實中共唔係最驚一，二百萬香港市民，
最驚係三萬名警察倒戈相向，
因為受過訓練，最有能力就係佢地。
所以上面要搞到警民關係惡化，
唔洗將矛頭指向中共，等我地自己分化。

無可能，佢地只係一群聽命令既狗，
你想佢地企呢邊係無可能，除非換個連登仔一哥

拉哂依幾個

係 但我唔覺得呢刻係要將計就計 分化到令佢地被社會孤立 而唔係大愛到接納佢地愛感化佢地囉

Once you go black, you never go back

部份警察發動政變推翻林鄭

離間佢地同林鄭既關係

感化受洗腦嘅人唔易，應該要俾佢地知道，
佢地會面臨嘅威脅，例如被公安取代 指揮，
甚至將來可能要同香港市民同一陣線。

仲諗呢樣野ge人係咪弱智

發夢見過D人兜頭淋白油就白哂

狗就係狗
人就係人
狗要變做人都只會係妖

唔好比我批死 佢地覺得比人威脅一定係出氣落示威者身上
佢地個諗法係自己=正義 係法律嘅守護者
邊個搞到佢=邪惡 衰 搞事
我屌啦真係你搞埋我果份
我唔阻止你做但真係唔使預我

除左重組，加處分
冇可能

我冇嘢講

推佢地去公安果邊
等佢地揀

睇左佢你就明其實無可能，佢地已經去人性化左

真係無，因為

人喺經歷相伴相挺之後
會對團體有非常大嘅歸屬感
呢個喺一種關係嘅連結
係令人非常沉迷

黑警肯定其實都知佢地做壞事
係壞人
我地唔係同佢哋講話佢哋咁做係唔啱
佢地就會收手

就如同黑社會都知自己係壞人
但佢地依然都係去壞
轉換立場會被視為背叛，無義氣，25仔
會被排擠，會被人搞

黑社會幾可會改邪歸正？
何況警察具有一定社會地位
連家人都會認同佢地

又點可能變白

諗多咗啦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

發夢夢到前線好多好大隻

唔知咩職業

有聽過路西法效應？

月薪15000
白衫月薪25000

唔洗諗 有良知唔會去做狗

我無嘢講我要見律師我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

要變5年前變左
剩低既都係無腦個班

路西法效應應該係一項出口

點可能，成幾萬銀一個月，又有上面撐

差佬轉軚果時就係同解放軍決戰之時

信我

重新招聘

政改、雙普選

墨水點溝都係黑 除非倒左佢啦

方法其實已經唸到 但係係雙面刃黎 時機一定要謹慎

冇可能。放棄啦

如果有個黑警屌你老母，再打撚到你爆哂缸，然後叫你醒覺，一齊對抗義士，你覺得有冇可能？

其實佢地只當呢個係一扮工，無得做佢好難揾到同條件，你地搞事只係左佢收工，信我，佢地從來唔覺得自己有義務要守的

起底？佢地宜加個反應好似好驚咁

但我唔支持囉，好傷人地心，不過全香港人呢個月都好唔開心，冇人走得甩

冇，仇軍隊係對抗政權嘅方法

Simply like only a dead mainland Chinese is a good Chinese

呢個真 好期待啊

永遠唔識醒覺

大把消防係深藍

我諗應該要整個黃色處長先 不過都唔會有可能有都要條友好撚雙面人先上到位

總有白警既 唔係全黑

利申有frd做警

根本無得救
interview時已經會揀d奶共/絕對服從嘅人
入埋學堂洗腦camp
你地無做錯到 你地係法律 係正義嘅化身
再加peer pressure
係有人性/獨立思考嘅一早辭工啦

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件

一定要解散重組啦

禮貌對人我覺得係其中一個方法, 唔好係警就屌
(屌,果班咁ge垃圾都值得禮貌對佢??)
早兩日有個POST,觀塘有位清俾差人搜身,個袋有張撐警單張,個警同佢請對唔住. 其實前線好多都係頭腦比較簡單,你講咩大道理佢未必明,但市民黑面或者小佢對住佢,佢一定FEEL到.加上番到總部俾D上頭同行講多幾句,就好上哂腦,
請試著面帶笑問聲好,留在內心屌老母.

成立獨立調查委員會！

咪撚再洗白

冇可能

不了黑警無一個無辜
一個人做錯事你有冇份打示威者你都係黑警
#
我無野講
我唔解鎖
我搵律師
唔好凶我
我投訴你

師兄守邊間局呀
藍你老母

投胎？

基本上會獨立思考，質疑權威嘅人係唔會當差
紀律部隊講求嘅係服從，集體主義
你望返佢地嘅言論，根本成個mindset係根深蒂固
佢哋唔會理法律/制度嘅深層意義，總之一律照字面理解，收order就照做
我敢肯定你問佢哋點睇六四，佢哋會話犧牲少少人命換來國家穩定係正確，仲會怪當時班學生唔體諒掌權班老人家，極端者甚至講得出「學生都有打解放軍啦」(我真係聽過)

所以其實已經無嘢好傾，堅持自己一套就可以

入面尾段有講黑警係點形成

同有答你依條問題

良知問題

設立警務法庭，專審警員失當既事

有政治立場又點可能洗到白

引發佢地同政府/高層之間既矛盾
應該係暫時唯一方法
佢地咁比人屌法,連踩咁多更,心理一定係會好大壓力好差
好易唔穩定,需要發洩
而家佢地個仇恨點放左係示威者到,所以做咩都係多餘
除非可以將佢地個仇恨點轉移係其他地方就可以解決到呢個問題

咩時代咩國家都好
警察一直都係當權者嘅走狗
好使好用又冇軍隊咁難控制
算鳩數啦

成立民防隊

你唔好咁天真啦, 以爲自己係正義使者的人邊會聽你講

有
唔出糧

鄭立: 警察討厭民主派討厭社運，這是一早刻意完成，只是你們沒留意到而已

很明顯的看到有人在吹捧「不要分化警民關係」這個說法。

一方面是極度痛恨所有抗爭活動，感到是無限增加工作量的警察與家屬。另一方面是早已有共識要步步為營，光是年輕和穿黑衣就會被搜身的年輕人。

這些都是冰封三尺非一日之寒，雙方有絕對理由討厭對方。昨天撐警大會，或盧小姐說要「嚴懲警方」，都不是甚麼離間計謀或者突發事件。雙方的關係惡劣絕對有深厚根基，說不要中分化離間，是完全無視多年變化。

如果你認識警察朋友，會知道他們內部開始對社運與抗爭甚至民主反感，早已是十年前開始散播，而且不少年紀較大的警官都敬服葉劉。

如果你有認識社運，都知道未到雨傘革命，警察已經用各種方式留難抗爭活動。有心找方法弄痛他們，圍困他們，而年輕人討厭警察，是他們在中學時已發覺警察對他們不友善。

當然我明白，為何還有人覺得警察可拉攏的人心裡想甚麼。

因為 2003 年七一我也在場，我當然記得，當年的警察何其友善，怎樣心裡也站在市民一方協助遊行。我知道這麼多年長毛如何鏡頭前後，與警察為善，我知道你們以為現在能回到當年，警察也為之動容吧？

不，今天已 2019 年，社會早已分裂。而且是刻意工程出來的，正是因爲當年警察也不願對抗市民，所以他們一早就從警察下手改變思想。多少年來政府下了多少工夫，做了多少中國交流，怎可能是白做的？

他們讓警察討厭民主派（及日後「廢青」）討厭社運，這是一早刻意完成，只是你們沒留意到而已，2003 年可沒有幫港出聲。多少當年支持七一的警察，現在視民主運動為仇敵，不是另一人，是完全同一人。

因為工作關係（教師），我認識不少警察，我每年都觀察警察心態的變化，他們對民主運動的厭惡是一個主流，而且被刻意培養。

分化警察？拉攏他們？其實警察很清醒，他們不少都知道根本沒有回頭路，你想對抗那主流只會兩面不是人。他們的經濟也完全靠香港政府緊連，他們在外面幾乎沒可能找回同樣收入。

當然說的人想透過走得比較「中間派」去贏建制派，但這真的只是美夢。

因為警察與年輕人，都不吃你們這些政客友好那套。對他們來說，政客們只是一群無能者，政府推卸責任議會私相授受，反對黨派不斷叫人投票，實際阻止能力不斷喪失。

導致最終政治問題一概依賴上街，才導致了大量抗爭，令警察覺得自己受害，年輕人感到絕望。議會只是個失能機構，問題的來源，他們自然都對從事議會政治的政客更為厭倦。

他們叫大家「不要分化警民關係，以取得中間派支持贏得建制派」時，只會引起雙方反感。

況且真的要做，何不就直接加入一堆警察 group，藍絲 group，跟他們曉以大義，叫他們不要分化警民關係，不然就「中計」，叫他們支持民主？你做做看就知道。

真的想團結就走進去說服他們，靠派網軍到處唱不要分化警民關係，會不會想得太美？

當雙方早已是敵人時，還哪有「不要分化」，是雙方還當對方同伴才可以說這種話的。早已不是這樣了，只是早已遠離一般年輕人「比龜逗」的世界，可能是中年中產，可能是乖小孩，才會還以為團結有說的那麼容易。

世界和我年輕時已不一樣，當然更不可能像他們年輕時。就算哪天香港能重回團結，也不會是因為他們相信的那一套。

今年是 2019，不會回到過去的。

晒鳩氣
留力搞其他野好過

咪撚on9啦
入得政府就係想安穩

佢地可能心裡支持行動
但要佢地參與就真係無可能

你想多啲敵人？

雨革 d狗有無變過

買罐白色油漆 倒落自己個頭度
白哂

大佬
我係超級和理非 都唔會咁諗
過左雨革都仲咁諗 證明你真係傻鳩

黑警係唔可能變返白警
錯嘅人只會繼續錯，因為只要佢唔認錯，喺意義上佢就係啱
所以警隊高層死不認錯，死不道歉
我就諗到一個方法，就係十年計劃
警隊每年大約請一千人
如果呢一千人都係黃絲
十年後就會有一萬個黃絲警察
怕只怕入到去黃絲會變藍絲，白警會變黑警

發少d春夢啦唔該

要倒戈就一早倒左啦柒頭

變佢老母，成班入撚晒血！咪諗住洗白當冇事！一定追究到底

製造共同敵人

大家諗諗計點拆

哇屌佢老味，完全作故仔

你去寵物店問下, 點先可以變D狗做人

無錢嘅時候

加大力度杯葛

佢哋要作為市民嘅對立面呢一個思想已經根深蒂固
投胎或者有可能

我無野講

香港獨立
解散警隊重新招募

辭職

咪玩啦 狗改不了吃屎

我無嘢講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 我唔會簽任何文件 我要食飯 要毛氈 去廁所
聽撚到未呀 死黑警

好仔唔當差 唔係個職業錯 係本身唔仆街都唔會揀呢份工